屙大冇帶手機有咩做

依家有帶手機

數階磚

數鳩毛

念力打J

同隔離個個吹水

玩屎

睇清潔劑成份

倒立

專心壓水花

抆鳩毛

思考人生

玩水